發現左未來男朋友好鍾意喺討論區扮女人

乜撚野寶仙子
見到都想嘔
而家等聽朝同佢分手

嚇死我，以為有邊個暗戀我上嚟開post

醉喇寶議員你

未來又聽日講分手

我都好亂